油麻地大批警察

一齊襟鐘仔？

㩒

襟兄弟就真

push

唔好搞啊sir後面啊

唔好掂我後庭

邊個掂我背脊

大家小心啊

D狗中意秋後算賬

push lah diu